我係中環翻工嘅OL，你問我答

吹下水

扮女人都要學下女人點講野先喇
一啲誠意都無

有無同上司做過愛

你班人唔好成懶高貴咁好嘛？

幾錢Q

你含撚多定我食飯多？